**Завдання 1**

Встановити scss/sass для даного проекту налаштувати gulp, використати знання попередніх уроків

**Завдання 2**

Адаптувати домашню сторінку під різні пристрої

**Завдання 3**

Адаптувати packages сторінку

**Завдання 4**

Адаптувати customers сторінку